有冇人同我一樣 自己影菲林 幫人就用數碼

見到啲新人係咁J自己啲味精相就想 ‘𠹳’一聲笑出黎，只有菲林攝影先係藝術。

玩開咩清？

各有各好啦
執相執少少無問題 過火就有問題

有部ae1p + Minolta x700

仲有人用菲林？

我初頭都咁諗，我拉少少vibrance且同saturation都唔收貨，仲打去公司投訴我影到啲水唔清,心諗啲緣本來就係呢啲色，我把心橫拉到盡 搞到似似啲白痴3d game咁對新人就high晒。

M645 加 Fuji690

X700好野黎 我之前都有 但機就放左鏡留返比7a用。

21世紀了 點解仲有人影菲林

啲水

婚紗相都有影菲林呢個option好多年啦

樓主精神分裂？